Hongkongers, you are not alone!

Students from United World College, both in the USA and in Italy, support Hong Kong's civil disobedience movement for democracy.